小弟有份問卷關於香港證券行既調查想大家幫幫手

財經台巴絲大家好﹐小弟有份問卷關於香港證券行既調查想大家幫幫手

祝大家買咩升咩﹐買完升沽完跌﹐JJ插牛屎地感激不盡

done

長勝

done...
不過點解咁小證券行揀嘅?

小問卷姐, 想分析下常見既行

THANKS 一齊做綠燈俠!

DONE左啦